左下角粒“+” 可否增加一個功能

加個 正 腐 皮 功能
唔要右上角果個
咁就可以 一鍵按

方便快捷